點樣可以解決出街嗰陣成日懷疑屋企有冇閂門既問題

但明明係閂左，但出左去五分鐘之後唔知點解都會懷疑同擔心

每日出門口鎖門之後 影一影度門

強逼症

一來有時會唔記得影，二來可能又會變左懷疑冇閂水喉同閂燈

裝個BB CAM 睇住門口

我以為我自己開post
有次係出咗街都仲要搭番車番屋企check多次好on9

轉用智能鎖啦

閂咗門之後講句閂咗門
閂咗水喉又講句閂咗水
閂咗燈後都講句閂咗燈

我有時都會咁 後尾間唔時講返閂咗門就好咗啲咁

我又未至於特登翻轉頭睇
但鎖完門會chok下個鎖10下8下先捨得走

學班㗎仔手指指指埋 確認咗咪無後顧之憂

我都係
有幾個月樓上嗰戶裝修
除咗擔心有無閂門、有無熄爐熄燈閂水
重要擔心埋有無鎖晒全部窗
出個街都好大壓力

我都係，明明鎖左車，行左5分鐘，突然覺得未鎖，行到翻去，原來鎖左， 好多次都係咁

你換個鎖係閂門之自動lock咪得囉
又唔貴

我通常鎖左門，就會同自己講‘鎖好左’。咁就好似有人同你確認左咁

我都會，返工出左門口唔夠三分鐘又返屋企望多眼先安心返工，但係撘車途中又會諗有冇野漏

我都會
唔止門，連露台、爐頭、電制都會.....
有時鎖咗門就入lift都會特登開門再睇多次
好煩

有精神病

check完水電門窗之後 send email比自己

鎖完大大力摑自己一巴
一定記得

直接唔閂咪唔會擔心

1. 屋企裝cam
2. 如果你係定時出門 例如每日9 點左右會出門口既 就Set 個鬧鐘提自己影相
3. 記得好似有D app 係會提你出門前要做乜

唔出街咪得

臨出門前會check 多次
水龍頭會禁佢兩三秒
門閂左後，抽多幾下，確保唔會抽得開⋯⋯
之後自己心入邊講：閂好晒
Btw 全部都要順次序，由屋入邊check 到去門口閂門為止⋯⋯

強迫症.

同自己講 你屋企有嘢值得俾人偷咩死窮撚

咁煩
拆撚左度門咪唔洗擔心囉

溝條女然後同居

早啲瞓，頭腦清晰啲無咁亂就唔會咁諗

鎖完門順手帶條狗帶係頸

拎埋道門出街咪唔驚

鎖完門跳返Part舞就唔會唔記得

我都有呢個問題, 係成日懷疑自己唔記得拉褲鏈

屋企唔擺任何野，家徒四壁咁樣打開門都冇人偷

本身無野 睇完個post就開始驚

屋企一定收埋好多$$

平常巴打係咪毒撚唔出門個種？定咩強迫症就改善多d習慣

記得之前kickstarter有個鎖匙扣定唔知咩裝上條key到
之後你一扭完鎖門就會轉色

請個工人幫你check住度門

我真係有做過

下次用電話mark低啦

病起上黎 我會check幾次
check到好嬲自己 就摑自己

拎部電話出黎，鎖左門就whatsapp自己0900門已鎖

用5分鐘拍video，喺屋企行一個圈

影水喉、煮食爐、大門嗰啲

鎖門個陣講一句on9野，到你懷疑個陣就會諗返起自己講左句on9野，就會記得自己鎖咗門

以為得我會咁 仲有每次泊好車都要數 入左p波 拉左手制 熄左匙 鎖左門

買個小米智能家居，可以係app 睇自己有無閂門同窗

轉電子門鎖 一閂就鎖

整張checklist每日一剔

放張checklist 係門口 剔晒先准走